[CLS]Lunch哥同大波man開show

送子彈俾人

仲要係呢個藍channel

有冇錢收先

。。。。。。。

push lunch gor 仆街死

冇撚嘢下嘛

白卡仔

條友真係唔識㗎喎

咪撚再當Lunch狗係當路人啦，佢根本就係藍屍

幫人供樓
上藍channel
真係人一黃腦便殘

扮唔到黃咪做返藍囉

LUNCH閪，你老母比狗屌

好黃
講緊粒星

有無巴打phone in

on9

push

擔心咩撚野
屌你老母

真心onl79

ON LUN 9

呢條撚樣

傻仔先當佢同路仔

屌呢個白卡佬 好快變共狗

推上熱門，lunch哥pk死

唔知佢係度jm9

俾藍絲屌緊老母

咁快做到咁出面 係到博出位

等到今日 再加 之前叫女仔臭雞

呢條仆街 都係咁先

做乜鬼嘢

上去俾班藍絲狗老豆教仔咁樣點
反駁下好唔好
唔係俾d藍絲以為全部黃絲都係咁樣 唔識出聲 唔識反駁依班友既歪理

連登仔吹奏嘅lunch gor
想問上藍屍live係咪都係抗爭嘅一種嚟

On9仔

蘋果日報班戀童癖妓者仲唔仆到去守訪條仆街？

痴線

咁你即係話黃絲大多數弱智姐

勁撚柒 心地當佢傻仔

lunch gor 根本係共諜來

On9大會

立場捧出嚟

屌 D藍絲成日話做咩唔去好好讀書 18歲咩都唔識學咩人抗爭
聽到都覺得on9

真心痴線

身邊黃絲fd個個都屌佢
條友呃老一輩就呃到

大波man 堅係漢奸黎
有好幾次通街引戰自曝其短

啱㗎啦 傻閪同返啲傻閪講嘢

比人撚到
佢個頭搖搖吓
係咪開始要痴啦 一失常第一個斬死大波man

佢jm9

垃場100毛啊

白卡仔李國永做乜9

做乜撚變咗屌鳩大波Man

同埋佢笑乜9

一見到佢就吊柒佢就岩 雷隊友正一

成個劉馬車咁

David仔真係唔知條臭閪大波man啲衰嘢,係引狗咬市民,同條流氓合照及一齊做節目係十惡不赦嘅行為

咁撚ON9
袁彌昌你上埋去啦不如

連登立場大把傻仔信佢啦
一話佢就兄弟爬山 錦鯉有咩高見

白卡仔見到phone in屌尻大波men
心諗終於都唔係屌我

爬山？燒緊座山就差唔多

收皮啦

唔該咪再討論呢條友

星滙網出名係收左中共錢既紅底台，條lunch gor上去拓咩

OL79

pish

HAHAHAHAHA 條LUNCH GOR真係有問題,

已經好明顯係高級藍屍卧底
特登上去比人打
角色定位等於之前套藍屍電影時代負責扮黃果d弱智

李國永本來就係藍
專門舉報手足
佢痴去藍營好正常

無錯
又可以俾藍營拎黎做榜樣
"你睇下, 呢個年青人改邪歸正, 唔再係黃屍, 幾好! "

俾人爆埋之前幫正視2.0手派口罩

推

著乜撚野西裝

見撚到呢班豬隊友
我選擇落山
再批你班傻鳩

有冇必要理呢堆咁既垃圾呀？？

send j 相，同大波man影相，上埋藍絲台仲唔屌？抗爭遲早俾佢玩爛

之前班兒登仔起度吹奏條白卡仔
老屈人鬥黃
要搵返啲post出嚟binc

想問下吹奏佢嗰班兄弟係咪仲同緊白卡仔爬山

ON79

唉屌

小你老母做咩

痴媽根

真係成個弱智咁比人撚狗
屌女手足果陣好撚串

鬼滅都拎出黎講

唔敢睇，一定俾人食住

立場根本係傳媒界鄭蟲太

睇左一陣
全程藍絲老母教仔feel
阿lunch 依依哦哦成個智障咁
班藍絲睇到j到出水

多謝阿lunch!!!!!!
比藍絲j到出水
又幫我地黃營嬴一場抗爭 多謝你呀!!!!

關立場咩事，時事台吹奏先

叫佢iq高幫iq低
lunch gor點睇iq都唔算高啦
又唔識講嘢 上到去就比人撚狗咁

死白卡仔

Lunch 哥點曬頭

做乜鳩

時事台係有班智障黃絲
但毛記蘋果立場 果d最大功勞

正式露底

點解仲去睇幫個藍絲台賺click rate

比快必啟發既人係咁上下

藍絲KOL

依條傻閪lunch柒真心無得救

立場點解唔報

上去唔係問題

你係上去踢人地館、踩人地場，踩到人地一棟都冇、要熄你咪、cut live、以免繼續衰俾班藍粉睇，做到咪冇問題。

而家成個弱智仔咁想點。

立腸新聞吹奏得都知伏

發蛋蛋爛炸，笑死

好多蛋

send j 相

有無藍絲生態學家講下d蛋咩意思

佢性騷擾女手足 你瞓咗幾耐

等cap片算
唔想比佢賺hitrate

根本係 劉馬車二世

兩個人已成RIVAL靠對方搵食

屌你老母條友真係死撚開啦
石房有條仆街都群埋去
屌

訓左無睇
不過有睇立場j文

維持抗爭熱度

呢句野真係俾人濫用到變咗免死金牌

真

做乜要睇呃蝦條台
唔識陰毛背後？

佢係入面話自己唔係黃?

手足

佢心裡係咁諗

樓主真名上連登

午餐饅頭

左邊條廢佬係咩人?

咁佢真係弱智
做返自己者

佢真係on9 唔係扮

cls

一早都冇理過條乜嘢lunch gor

佢講既野聽得出佢上開連登

笑到仆街撚廚哥上去比三條麻甩佬當性玩具咁玩
仲話咩兄弟爬山
要同呢條友爬山既你地爬埋我果份

差在未屌屎眼

之前LUNCH哥係太子狗鐵站俾手足打都仲有打手幫LUNCH哥講野
點解呢個POST唔見
關懷弱智人士啊

1:55:00開始 俾班藍屍串撚到體無完膚

冷處理

蛋蛋俱樂部啲fans洗版

由抗爭開始我已經咁講， 一有批評，叫人反思就機械式，兄弟爬山，各有各做，兄弟爬山，各有各做， 好似喪失晒思考力咁， 到依家先多咗人醒覺